第一次沖繩租車求教

乜都唔識
2個人去, 平 包哂保險

ots係咪貴?

搵其他網訂

ORIX

次次都經ots 訂

上次都係ORIX
平好多
如果機場攞其實呢兩間好近大家

ots 有40日前早鳥優惠果d都好平

咪係。我對比過同oirx 差唔多。 最重要係日中網都同價。不過可能好多人。始終多台灣人book

Orix用日文網仲平

我睇一月中尾5日 15000yen都算平 fit仔兩個好鬆動 泊位易又好揸

山狗

咁貴？

呢個Hybird 都係15,000

15/1-19/1 (5日4夜)

用番你果間

歐力士

我都有講返日文網平啲
我去咗沖繩冇十次都有八次 其實hybird同fit我寧願揸fit
基本上你美國村之後揸上去都係全油行咁滯
Hybird車身重 油費差唔多

佢係1500cc

咁你都可以話佢食油過你部 1300cc 既。

如果佢唔係Hybird 就係...

數據係 37KM/L

FIT 1.3 應該得 2X//L

不過我地好似講多咗 比曬佢佢自己選擇

ots 貴 但包哂 幾貼心
黎緊租trc

我第一次揸hybrid 第二次揸fit
沖繩油錢平其實揸咩唔會大分別
不過prius 係我dream car 所以有得揀都會揀番佢

上次開架七人車，五日先3百幾蚊油，抵到喊。

OTS其實有早鳥好平
有時仲有限定優惠
上次3條友租左架corolla hybird 6日5夜 都係3萬yen唔洗！包晒安心保果D
勁闊落又慳油

上星期去完, 早烏OTS book左5日4夜, 1萬6千yen (包豪華安心保)
最後入油3千yen, ETC card過隧道又3千yen, total 22,000yen
抵到發顛

Travel d人好閪
唔建議